Samsung Galaxy 集中討論區 (113) S21 1月27日派貨 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21系列已發佈 傳27號派貨

為120hz重寫動畫 跟手流暢優雅

全面屏窄框開孔

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

指紋錄入竅門

白卡勿入

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

--
點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

S21系列1010優惠懶人包
Credit: 假標題新聞黨 巴打

全新Samsung Galaxy S21/S21+/S21 Ultra 減高達$1100 員工限定
S21 $6298-$600 = $5698
S21+ $7998-$850 = $7148
S21 Ultra (12+256GB) $9698-$1100= $8598
S21 Ultra (16+512GB) $10698 - $1100 = $9598
－－－－－－－－－－－－－－－－ －－－－－
員工限定優惠
打開網址show QR code去csl 1010 自己買機（不須上台）
如果冇顏色或者冇貨, 可直接訂機
門市有咩貨/有咩色自己問門市自己處理
冇得做分期付款 Credit: 蒸魚用鋼碟

優惠QR code :

其他產品List:

*#12580*369#
可以check到出廠日期

S21指紋解鎖速度

屌你老母三星推埋s21 256gb紫啦 得128比狗用咩

TLDR: S21U電量冇伏, N20U發熱勁過S21U, S21U爆發力強D但N20U比較穩定, 各有各好, 反正冇伏

即係成班淡友被打臉, 不願面對

on9 s10再戰N年

我都認同s10最有誠意

回覆上個POST
-----------------------------------
show code出來嗰陣有冇問你咩?
邊個比你, 係咪員工家屬之類
尋日又去出多左512 21U, MK間CSL 用到
唔好去1010 班撚樣好似唔想做咁
-----------------------------------

我係去德福CSL
一Show CODE佢就知咩事
"隔離舖1010做丫"

去到1010
開住個MON, Show住個Code
"我想出機"
佢一見到個CODE就講左句
"又係哩個Code牙?"
我答佢
"係呀! 咁用得唔得丫"
佢
"得! 咁又無話唔得既, 咁你想出邊部機丫!?"

完!

睇黎睇SALES 唔關公司事

英國光頭佬youtuber話跟機都痴咗mon貼, 噉應該都只係之前嗰d review unit冇

打機係咁彈game係正常？唔係高需求game黎
有無方法穩定d

打打下彈？ 唔正常wo

game問題

笑死 全部人買機都用依個CODE

留名， 點解呢個post 上唔到手機台熱門咁奇怪

但佢又冇阻止啲人用呢個code買
咁即係默許

又係呢個code呀？

呢個對話值得置頂

乜嘢叫打臉

S20 FE 幾時有得update Android 11
btw 我張smart octopus 成日嘟唔到，要開一開samsung pay 個app先得，有冇人都係咁？

更新咗oneui3.0之後用唔到good lock入面啲嘢

exynos 2100又話有乜撚嘢amigo 電源管理晶片 個續航咪又係咁廢

非常掂，無買錯
毋須質疑S21 Ultra嘅拍攝質素

呢度連登定ptt

有無update goodlock

有

有咩問題？條片都唔係連登仔拍

沙田1010 成功 des.

未撚po 藍屍 link

你話個留言唔係連登仔留仲合理啲喎ching

source?

離地港豬啫

是但啦，佢擺明係想捉我用蝗語但柒咗

又係你...個code呀? 陳生！

s20有更新

笑死

果期佢幫華為賣廣告
D 人留comment 話呢D 盡量避得就避唔好接呢D job
有D comment 係一睇就知偏藍既佢都有like 到
離地藍絲囉

條友話S 唔係旗艦添
你點理解琴佢點諗野

咁講，無理由非黃即藍嘅，佢唔表態唔代表佢係藍，大把kol想係中間位左右逢源做生意

咁更加唔應該支持/po link啦

你有道理既
但中立食2邊唔係更差咩

避得就避啦
而且佢D review 又唔係好

麻麻地咋喎

終於fix個wifi
好感動

有一排成日有感嘆號

都唔知仲有邊個香港YouTuber會聞相嚟比較

price都算做得幾好 但feel到佢哋為咗控制時間好多嘢都冇深入講 例如聞吓相 同唔同機比較吓 遊戲發熱 統一電量測試
呢幾方面喂媽的確比較詳細

Anson Cheung同The Wave我覺得唔錯
重要係黃

Price俾班痴漢入侵
個comment section冇眼睇

我專登喺router開咗個2.4G嚟服侍部S20
終於(?)可以正常運作

感動

希望anson可以多啲客觀評測 佢嘅review偏主觀感受
the wave好似好少手機評測

The Wave講xperia比較多啲
Anson喺unwire做review會客觀少少講spec

平均穩定度低過865
玩到降頻既垃圾888

師兄過咗嚟三叔區

見到個個咩mdoutlet 全膠
易爛 難痴難搣 膠水太勁 又唔平均
痴完都係見到好似水凝個啲紋
神器唔緊唔fit
但膠水夠勁 指紋無問題

唔係見到香港又成日賣廣告諗住試下
咁就3舊水dklm
用返x魔仲抵玩

講個笑話 2k+120hz 舊電頂唔順
擺明就係舊年自家u廢 頂唔順

佢好快番去sony

點解1080p 120hz仲曬電
因為要另外downscale?

有誤差姐 正常用電一樣

頭先去兇宅試下機
S21u手感幾好,無想像咁重同大
好有虛榮感
不過還在想多3000登頂 玩3年，定5600 2年煩惱中

唔好諗第三年會點
諗下你呢1-2年需要啲咩

我需要BC, 我需要錢, 我需要一份工
可以既話比個學生妹我食下

你明明有錢買兩部ultra

錢同女人一樣, 無人會嫌多

女人一個就夠

佢地都真係好痴線

Anson嘅review真心覺得好一般,有時睇咗好似無睇過野咁

值得攻頂

因為佢太多廢話有時覺得雞蛋妹啲主觀評測仲有參考價值過佢

我就唔鍾意睇評測
借fd部新機試最實際

我心諗班友係咪前世冇見過女人
就算人地真係靚女，都唔洗咁痴漢啦

打下飛機未算囉仲留言同人講

重點係又唔係靚

嗱呢樣好主觀
一陣又有人開戰

睇怕以後只有ultra先會用旗艦級嘅spec
但係有一皮嘢筆直我寧願加多少少上Z系

Z系唔襟用
一過保就打柴無謂
如果耐久度同厚度其中一樣改善就會考慮買新
否則都係執人二手嘅Z

佢真係無乜養份,反觀韓仔同支仔review越做越好,分析合理又有數據

而家工藝技術仲未夠成熟, 所以我打算用住S20+然後等多2代先換

我覺得開頭係pr帶起先 之後有啲真心膠圍爐

真

期待1月27號

來來去去都係果兩個，佢地OK?

2條女都一般, 班人真係痴漢

化左妝 =/= 靚

利用/借助男人咸濕嘅本性嚟做宣傳
最後一定出事

就係唔靚

唔襟用仲執二手

兩三千有摺痕同𨋢痕無所謂啦

核電

正常無理由有生意唔做

公司賺到錢又唔關你事
做少單唔vd

5日

佢哋賣機無commission嘅咩?

電訴商開plan 先有

希望有買貴無買錯

我覺得而家啲手機，相機功能已經唔會有好大差距
除非係專業玩家下下要zoom遠
不過我又咁諗，就算所謂100X zoom都係綽頭野，未成熟
真係要常用zoom要專業及便攜搵食，不如真係花2000蚊買部高變焦細相機，光學3-40倍真係閒閒地
手機其實係面對一個樽頸，基本功能已經7788
一些特殊攝影function（光學高倍zoom）又始終不及相機。
摺機更加唔使講，冇2至3年根本唔會成熟
反而重點係價錢及續航力，所以點解啲中低機越來越受歡迎，好多時要換機只係因為粒電瓜，而唔是粒u 唔夠。有時會諗，如果出返中高階可換電手機，應該會幾受歡迎

唔知smartone仲有冇得保2面mon

所以三星而家最好賣嘅係A系, 然後聽講M系喺印度都好好賣.
zoom其實真係好少用, 普通人有幾可要成日影咁遠嘅嘢認同應該搞好價錢同續航但唔認同21/21+玩cut料. 我諗手機下一樣會被cut嘅應該係sim卡槽

其實我好少用ultrawide毒L少影山景/海景3X zoom反而用得多

主要係CPU效能唔夠先會換機
見大把人用緊S8 S9 Note9
手機影相就係貪方便撳一下就auto出
用Pro Mode我個人嫌麻煩
講到拍片,1080p仲係實用4K 60fps真係少見有人用（可能我冇為意）
開8K file size又大同埋有時間限制

我反而係睇樣換機
對厭咗舊機某個樣就會想換

咁你咪唔啱用iphone
玩咗3年都係大大個M字額
要雙修我先買咗iPhone 11

中環我最靚?

portrait我都係鍾情於三叔
iPhone影到個人忍屎咁款,太醜

但iPhone就係因為N年唔換樣
冇「新」樣令我覺得依家用緊嗰部個樣好舊
所以反而唔會厭

其實佢換下啞面玻璃底、鏡頭設計、午餐肉邊我覺得都算有啲新鮮感嘅

睇埋個12bits RAW係咪真係咁堅,如果唔係可以收埋個pro mode

Apple造工係出色既不過真係審美疲勞
同埋入密碼第一次點都係錯誤

Raw檔後期肯執其實幾有用
但要用電腦執我冇咁好心機

哩兩日所有電池test嘅留言一係負皮一係畀人當透明，班淡友仲係不願面對

特別係嗰個肉便乜乜乜

4k60限制太大（講緊2021前嘅機）
1. cpu效能限制，4k60多數開唔到supersteady\hdr之類嘅進階功能
2. 太食空間，無sd卡頂唔緊
3. 發熱快過1080p

所以其實手機性能遠遠未到樽頸 只係而家卡係個高不成低不就嘅尷尬位置姐，錄影，AR，Dex\arm windows大把功能等緊解鎖。 隔離mtk嘅1200就引入左ray tracing

出12mini 即買，手感好好，同埋ios特別係銀行/apple pay 比較少出事 (dklm s10嗰年銀行block 指紋幾個月) , 細細部買嚟當電子銀包用

我隻手大12 mini太細
同埋舊電細咗啲 11個續航好少少

好多都只係疊積木咁加上去
冇乜好突破既功能

副機細部啱啱好嘛，反正有多部三叔做娛樂機，mini 個電唔大問題

10x zoom

其實係照搬電腦啲功能上去 但呢啲正正就係算力唔夠所以上唔到

但咪同tablet功能愈來愈相似囉
變成手機太方便,冇人買tablet
Dex我認為係一個半製成品

其實一路都覺得portable mon+wireless Dex好屈機
有無啲咁嘅set up

有冇巴打用過叫otterbox 既 defender既套？想知好唔好用？

佢本身tablet同手機都係同一個ui同一個soc，佢係超低階tab同高階oled tab有賣點姐，中間嘅segment比ipad食曬
dex個方向其實幾好，只可惜三叔同微軟啲software都係瀬屎 如果佢可以做到件事好smooth，一機搞掂真係方便過幾部機

wireless dex目前黎講無用，miracast太落後會lag，可以用mmwave adapter 駁 portable mon \ nexdock2咁用
睇死三叔無心搞dex，其實搞好office，adobe同成個操作邏輯細節位，插線dex已經好夠一般人用

電訊商要幫手清貨

今日經過凶宅撚吓啲display 機
S21 ultra 真係幾靚，係幾吸引
係個價錢打咗個突

仲諗住wireless dex成熟啲再買個靚啲嘅mon可以慳番部galaxy tab

係，最好就2000蚊買到

最好梗係唔洗錢啦

個價多咗個0?

不如照照鏡

最好梗係samsung 比錢我求我用啦

其實有冇多d s21或s21+評測，s21u就好多，但我嫌重唔會買

無改善嘅係白色偏藍
一貫三叔特色

買s21+囉

機都就出，但s21既review仲咁少，唔訂住lu

其實你想知啲乜?

我仲以為我部舊機XS Max先係咁
講真個Notch唔變我真係無意欲換機

s21+相機其實都係差s21u少少，而且冇慧差又核電，係spec差少少但都夠用

用電，打機，發熱
中過伏，唔想再嚟

等花生說review

1080p接受到咪得

仲有冇位擺筆同sd card

話貴話貴，最後都係狗衝去買S21 ultra

睇實物其實唔覺1080p mon

其實得個6吋
1080實際使用上ok唔覺
只係心理上

6吋1080p其實都已經好ok,
如果成6.7吋1080p就真係差咁d

其實一睇4k片就分到高下, 1080p得淡笑

1010話仲賣緊N20U 冇回收價所以唔收係乜玩法

有香港 android 11時間表未

邊張信用卡出機最抵?

其實幾多ppi先夠？ 我總覺得人嘅perception好唔準 不過我係睇audio嘅嘢，成日見人話聽得出flac同mp3嘅分別 唔知眼有無相關研究

其實真係有諗過s21+ 會唔會核電
但見到佢個ppi都係覺得s21算

21+最大問題係個價錢
如果佢只係貴21 $800-1000我可能會落搭

其實我唔係為左個120hz, 我一定set死wqhd+
只要你睇番有d hi res野就睇得出個細膩度嘅分别

求其開條youtube片都睇到,
如果本人睇唔出個分別嘅話咁其實講落去都冇意思
直接買d只係睇到1080p嘅電話咪算,
最簡單直接你放部iphone係部n20u係隔離睇同一條片就知

VS FOR SURE

真
我決定左買U
但最想入手都係紫金PLUS

但玩過實物確實係玻璃背好摸過膠背
滑d

大機同U個背一樣
得細機係膠

我本身都好鐘意s21u隻黑
但睇睇下都覺得其實都係普通黑色 唔想成日用黑色咁dry

所以應該買銀
唔想咁悶

好想要紫金arrrrrr

我知 我意思話21+好摸過21

點解大機個定價咁ON9
如果佢唔洗加400轉BUDS PRO
我可能就揀大機

哦，我都係好奇問下有無reference姐，因為你呢套講法同hifi論壇啲講法一模一樣 突然有啲alert，唔洗理我

睇到係睇到，但根本好minimal youtube都要揀有2k or 4k 先用到個優勢

ipad pro 都係得2k, 電話個mon 細咁多用1080嘅優點多過用2k

是但citi/SC食迎新閒閒都千幾蚊

實情入條4k入去睇就見真章
不過主要睇個人, 覺得有分别咪有分别囉,
冇分別咪冇分別冇咩所謂

冇分别咪慳番d錢買第2d機

雖然我覺得肉眼係分到個分別
但係想講攞Youtube嚟比較係有啲唔公平
近兩年 Google 為咗慳 bandwidth
Youtube 個 1080 bitrate 係on9地低
基本上同 720p 冇乜分別
多郁動嘅畫面直情逼近 480p

Sales:不如用我個code?

VS係咩黎
我只知出HSBC Signature
簽一萬計，都回960
再計CSL果1100
我認為最無敵

趕唔切申請迎新

就係你講個張

staffcode+9X+冬日賞+迎新
應該係最無敵既出法

利申 申請vs被reject
明明meet佢required

有無人知staff code有無方法做到網上簽帳

s21+ 4800mah，核電啦

S21 個size 最fit
但唔知會唔會閹得好多嘢

我想問youtube點樣可以開2K/4K黎睇？

youtube開4k係會變編碼 vp9

web\ youtube vanced

官方app只係會比你揀你個mon嘅resolution做maximum
android嘅可以裝YouTube Vanced

買咗兩日就收到buds+ Confirmation Email

都唔直接係關 codec 事
我覺得係因為大部分用家都會撳 1080p 嚟睇
YouTube 降 bitrate 有助降低 bandwidth 同埋 storage 需求
同埋冇咁多人會投訴睇唔到 1080p

YouTube 而家 1080p 理論上連香港啲仆街限速4G都可以順播
大部分片都得 1Mbps 左右

打算自用定放?

N20U話一月有，今日都22號

買咩機
百屌成材？

放 因為自己已經有一對

s20+
咩係百屌成材?

正貨個價比A貨打到殘晒

比人屌得多終於生性

屌我都覺 sd卡嘅片同youtube一比好似兩回事黎，唔怪得我個垃圾3hk都可以順run youtube 1080\1440p

咁即係實際解像度係唔足1080p?

我想問有冇人試過用電話SD card reader讀相，有d相插落ipad睇到（尤其是最近嗰d），但插落電話唔知點解睇唔到

頭先突然間一下手痕del左幾條片，突然間d相又出返哂睇

想知有冇人試過？

新機有冇貼呢？

21u 100x

有冇人成功係k11 1010訂到?

唔過7日換貨期就登記咁有信心

我攞過2次buds+都係幾日就有email

我都唔知點解會咁

三星VVIP

N20 等緊，希望下星期有更新

明玩嘢過兩日上網放算

距離27號仲有5日

歡迎偷跑

係唔係多數27號送到?

我諗緊俾邊度垃圾佢
原來我當年都貪平買過唔少小米

邊部

如果出S21U 但唔買埋S-Pen
是咪on9

我搵唔到登記link

唔會
好多人買Note系都未必會用支筆

s20+

唔知早幾日更新完定我禁錯d咩

我入 儲存空間/android/data
入面係空既乜野都無

如果從事藝術創作應該好有用,尤其塞車無聊

大更新？有冇試過reboot?

呢度搵返型號 > 立即登記

好耐冇見Xposed巴你我今日屌住冇SD入 21U

登記個時會叫你填資料

reboot左都係無
之前明明有

所以想問下你更新左問題定我自己問題

原來同你一樣不過冇影響我就冇理

點解我唔見S21系列有得撳「立即登記」
n20/s20就有

原來之前更新左android 11 (One UI 3)

啱啱google左我見外國d人都係咁
不過唔知有無解決方法

未開始登記

27號會準時有機定係有機會delay?
利申:未pre order過

未有機都登記唔到啦

29號先正式開賣,27號只係最早拎到既時間

我都冇 應該係避免唔小心刪走所以唔顯示?

全部係 app data files

恭喜

陣間試試先大機會唔work

好想要黑色
白色戴著返工好覺眼
點解要送白色

不願面對

已入S21U,要死一齊死
QHD+ 120hz J到山血

最多咪用半年Trade返出去, 都唔會蝕好多

唔會啦,對note又冇興趣
2K mon睇片打機又一流

S21 唔support SD卡又用888
想買返S20算 見12+128 細鋪做緊5k
但而家出返S20會否on9

另外想問有冇邊度出機推薦 想碌卡

啱自己咪買,點會on9[sosad
我入咗21U同留住部S20+,你會滿意20既
胃信成日有信用卡回贈

S20性價比仲高添

識買緊係買s10+

vs 睇心情既炸

我都係想要黑，自己油黑佢

乜全部都送白色咩

S9+啱啱換完電，裸跑等減價

邊到買有平？

靜止嘅解像度會有 1080p
但一郁就...

美國聽講可以用舊款-50，香港應該冇

白色幾靚，但真係好覺眼？

用住扮唔到工

S888應唔再好D，核電點算好

我覺得三叔有收集用家使用習慣
用note 9成時間唔會用spen,成條line cut
個個用wqhd mon都係set 1080,新機比個native 嘅1080 mon 你

最近更新完 發覺三星鍵盤 速成出現 殘體字 屌你老母 以前都冇

Android11係咁
將app嘅data獨立分開
唔俾佢存取手機其他資料
新嘢黎

ching 請問幾錢
利申：s9想換電玩多1，2年

有冇巴打用緊buds live?
想入番對
因為帶唔到入耳式
主要用黎聽電話多買唔買得過？

垃圾

咁即係唯有繼續用airpods

用iPhone - airpods
用an機尤其三星 - live

同問，但s9 64g唔夠位了

ultra 反而拍片贏

s21細機套請問除左spigen，仲有無其他推介

好用但係好核突
我用番UAG算

講電話夠大聲 至於隔音就吾好有期望

吾你老母

iOS14 Jailbreak 唔知有無人討論區

開post兩分鐘已經兩個負皮
究竟iOS單修用家係咪咁憎自由度

講起谷9氣
話說原本去左間黃店，網站話350。去到換完話因為冇報我價所以收250蚊得了。心諗黃店真係正。後尾用一兩日發現D電都係倒水，測過健康度得70%，之後我因為整個透明背板所以拆機，一拆先發現舊電根本冇換過

後尾路過D大型整電話既藍店，谷9氣換左佢，$450，乾手淨腳
(我認我衰仔)

邊間？

開名啦 黑店就有份

SD卡啦。舊年SD卡好平買左張128GB
S9最高好似用到1定2TB

Agger

入咗部s20 FE孝子機
so far幾中意個1080 120hz
暫時未有輕觸問題
希望相安無事

咁好彩

師傅到
仲要拆完背板唔換膠邊都算，得果兩滴仔膠水，交機比我果時包左兩條橡根叫我半個鐘先好拆

你老味

我覺得始終SPEN都係細手機年代既產品。當年NOTE都係賣大MON同埋夾支筆。果個時代都叫做係配合返NOTE個名。而家就真係為配而配，支筆既作用純粹為左開NOTE產品線

我覺得Note系列可以取消, 然後由Fold系列去繼承S-pen.

同感。因為起初NOTE1真係明顯同其他機唔同，一擺出黎大到平板咁
仲記得當年睇報紙見到NOTE既廣告「not a phone,not a tablet , it's a note」
但而家是是旦旦都上到6吋, U上到6.8,當年既平板都係7吋。咁NOTE又真係冇哂特色啦

當年用Note 2 S Pen crop圖好正
又可以笑鳩其他人細mon機
後尾update太鳩搞到俾人潤返我lagdroid
從此踏上研究Custom ROM之路...

Ching 同路人
我部NOTE2仲健在呀，聽日掘返佢出黎先
我買過NOTE1,2,3，係細MON年代真心爽

我嗰陣叫老母轉Note 2
想叫佢俾部S我用下
結果老母嫌lag轉會iPhone
順手執埋部新淨Note 2自用
當時裝埋鋁合金bumper但無貼moon貼
結果用左年幾有日跌機震爛左display panel

Fold本身賣得貴過S系, 而且定位係手機平板2合1, 既然係咁嘅話不如索性加埋支S-pen落去令Fold系列相比S系列有更多獨有嘅功能. 而S系就喺影相同視聽娛樂方面繼續發展.

用緊答你
講電話黎係幾好對方聽得清楚
黨鐵少搭就唔知通話點
戴得舒服可以戴一個鐘講電話都唔耳仔痛

AE做緊豐澤 回＄2500
即刻好想狗衝

點計回2500
好想知

單修應該冇咩人會JB
銀行app 同apple pay
單修an 都好少會root 啦

adb做到嘅嘢就費時root

點出S21U最平

［重要］黃絲黑店？！諗清楚先好去！！

但有好多app裝唔到去sd card

仲乜唔去代理到換

其實無乜用

想出s21u 但聽聞部機內置廣告 真定假？ 係既話就不了

我都係
支筆係為用而用
拎出嚟多數係為咗帶埋佢入去沖涼後吹返乾部機

1010員工有冇得半價買套優惠？響官網見佢話要同機一同購入先有優惠

買S pen又要加埋個on9 flip case
又大舊成個c9咁

source? 無見到開機有廣告

尋日去csl 1010 用code 減1100。

有埋buds 已經覺得幾抵下。 無再用其他優惠了。

有咩送？都係3星官網講個d?

係

我都係full pay 再用信用卡簽賬分期算了.

剩下卡優惠，好過無

佢個setting放到咁好多人根本搵都搵唔到較resolution個位
default 1080咪1080

一起身話goodlock update 咗

之後發現one hand operation 開咗keyboard 就用唔到
download 舊version apk 都係咁

新goodlock睇到眼花 本身咪幾好出，而家搞到好小朋友

港版不嬲冇 好似係歐版先有

download舊版 關咗佢 唔知點解新版冇得揀

唔知有冇oldnews
睇完條片， 就算三星都唔係好壓得住粒s888, 打機黎講， 分分鐘差過上一代， 但因為s21 有自調更新率， 所以綜合使用 電量會比s20 同note20 好d

s888咁多問題都有人買

唔上大散熱版就預左啦
聽聞apple下一代都上液冷，三叔如果繼續原地踏步，下年點壓得住自己粒exynos2200

連登仔起薪最少60k。。。。
唔好用咪換雖.... wfc

鏡頭好左呀嘛（其實只係修補翻s20唔應該有嘅錯）

有冇人成功係k11 1010出到機?

apple依家做cpu技術越黎越癲， 移動端已經屈曬機， 粒試水温m1 又咁成功， 我係intel應該會好撚不安

液冷之前三叔唔係用過啦咩？

TSMC整架wo

sor, 應該係話設計

液冷都有分好多級嘅， 同埋個面積都有關係，舉例iqoo7 過面積就大仲用埋動力pump +vc液冷 三叔隻水碳\銅管液冷過去幾年嘅測試係an黎講都唔算出色

Intel 10nm++ 良率高D既話可以上多幾核
IPC唔會輸比Zen3啦
Intel都有得磨下既不過唔係短時間內

佢嘅對手係iphone嘅0散熱設計 但上到ipad同macbook真係無敵，而且可以將同一套design用係幾個產品度+自產自用真係屈，個business model注定高通係學唔到

intel cpu就摺柒左佢算啦，不過個XE新架構有啲意思，唔知可唔可以解決到班gpu 貨存問題

高通無自產
粒SoC貴就無人理

XE>Vega 11
終於唔使俾人bin UHD Grpahics

但係我睇唔透Intel揾tsmc代工i3做乜
我仲等緊睇10nm+++++++++++++++++

自用
打完唔記得proofread

XE個架構可以做埋external gpu不過第一代瀬左屎 我希望啲礦狗可以用intel跟住放完啲rtx卡比我地

Hsbc vs賞家居+冬日賞活動
3.6%+5%

想出s21
請問csl staff offer係最抵 冇變?
同埋s888 係唔係真係炒車? 炒車我就放棄

炒ed
買s10+保平安

炒撚哂！ s2可以再戰多年

主要避免過熱會降頻影響遊戲穩定性
唔打機/唔對效能要求高的話影響唔大

有冇人裸開機？

用開套一除好似有部新電話咁靚好多。

但又唔捨得花.. 係咪薄透明套最似裸機？

我驚拎左S21U， 裝完套個感覺同而家部note10+ 一樣.. 唔似買左新機咁

你屌西用唔用套

裸機撚
基本上你平時唔亂咁放部電話，跟身多啲其實好難會整爛佢
手殘成日跌電話就另計

但又話仲衰過s865?
咁好反智

高性能差過865 但中低性能好過865
睇你點用

same

隻uag2日到左
us網買平啲
s20既朋友快啲買

機套半機係三星買機優惠
除非店自己做

全裸左幾年
想問有無重課mon貼達人
今時今日咩牌子玻璃貼最防指紋同高清

暫時睇評測係 持續最高性能運行發熱同降頻會快過865

但日常碌FB 睇連登 玩轉珠 開APP 之類所有野都好過865

一直都祼 間唔中換下套比D新鮮感

有冇link

通常都冇source，應該聽d 朋友講，但朋友用iphone

自己睇評測決定啦
依到好多淡友，發佈會都未開已經叫人買S20唔好買21，真機未出已經講定炒哂車

但S888出到黎表現唔夠好只係同上一代差唔多，我唔知叫唔叫炒車啦

我買機淨係會買最新嗰代

只敢裸芒唔敢裸機
始終4隻角需要保護

掃notification 成日得60hz係咪正常？
長過一版已經疾

邊度有得買s21白色機？ 要去三星專門店？

三星預訂獨家
街鋪29號可能有？

上次FE白等極都等唔到專門店以外嘅實體店有
所以我今次唔等
去專門店訂算

佢應該講verge

可唔可以貼link 個個2都知但無人貼，我查曬啲keywords都無

14:04

note20u都有 個效果麻麻 希望update完會好啲

呢個咪accuweather？
唔係三叔app黎，佢貪免費預載左。 不過我晨早del左，垃圾app 溫度預測同hko兩回事黎

15：55 有答案

note系列對比s系列穩定好多

其實s10,20(非u, fe) 都穩定， s21 就真係試緊三叔fans底線

訂左機s21u之後, 愈睇愈唔順眼而家部note10+ 長方型尖角..
明明只係圓少少,個MＯＮ 又一樣大．

Note 10+好用啦

唯有不停睇評測睇人讚部ｓ２１ｕ

我諗比多幾千蚊，有感提升只係個120hz同電量..
相機又唔係成日用.

不過s21u 個銀色背面有排J

出面有得試budspro未

好似係notification 咁彈出嚟
我遇過係彈出嚟叫你買三叔新產品咁
閂咗三叔browser 個notification 就無再出現

開咩app會彈出黎？

就算29有都只係專門店

samsung push service?

好想直衝s21u
但怕重

重同鏡頭凸

重度三叔 browser使用者，無熄過通知，但我未見過ad彈出黎
反而我係galaxy store，samsung global同members度會見到三叔ad

九龍灣用citi係咪可以回200加250？

原本用緊XR
諗緊轉s20 fe定s21+
見好多人話粒888有問題
S20 fe又有人話有mon問題
而家真係1516

見到初步評測, S21相機部分日光場景仲差過S20
進步太少

S21啦

見好多人話粒888有問題

真係多得屌米唔少, 888比起865進步唔算大, 但一定唔係伏

s21系列
包你轉過黎之後，d功能好用到你返唔到轉頭

其實真係唔重

低負載功耗表現好先係最多人需要嘅
重度打機其實可以帶尿袋或者買電競手機
電量長氣咗一定多人鍾意

s20 plus lor...

低光都冇乜分別

專業分析

話就話888炒車
功耗多過上年
但s21series 續航係勁過舊年d機

cut咗2k mon 換返嚟,正常續航必需長d啦...

我期待下年轉用AMD多啲

仲係心大心細出唔出S21U...
周圍上台都好似唔太抵咁

後期可以靠software改善

Note20u 平左咁多
買多部for工作做先

而家換21u 等第2 gen AMD

1010買淨機算啦

即係等***update個演算?

一定s21+
888係極限使用先會降頻
溫度亦只係高865 2度
一般情況使用同打機依然發揮到888效能

s20fe有mon問題就唔揀啦

***
***

btw note系列係咪已經確實左會cut

note系列支持者 Note1開始一直支持到依家

官方都未公佈

希望唔好cut

我期待tsmc代工嘅exynos amd gpu

AMD

影相就買ultra啦

ultra都多咗 仲要上用埋2k

我note 10+轉s20+
note 10+個mon同外型真係好震撼 但好睇唔好用 個手感真係同s20+爭好遠 圓角真係舒服好多

Price條"靚女" 咪有囉
佢條片我覺得好OK
比較得唔錯

騎牛搵馬 s20+ 電麻麻
有錢直上s21+ 核電

因為降頻

不過都唔係壞事 反正咁多效能多數人都唔著

我渣機身 所以s同note冇咩感覺
note睇落四四方方 靚啲

所以我就騎牛搵AMD 買住S20+先 下年再換

都係重度打機過熱先降姐
平時上下網ig utube冇咩問題
續航係真係好咗

四四方方真係型好多

我可以

xperia 5ii FTW

結果第一代amd 炒
又可以等多代

行AMD咪即係下代全線exynos?

S20+個spec咁靚大把條件等啦反而S10就慘啲

可能gaming line

S20係迎接第二個十年,一定好用既

有冇人想放buds pro?可唔可以留tg

就咁睇 其實唔去到盡一盡 分別唔大 但888平時行普通APPS 過場之類一定快左

咁我想最如果我用S21U開FHD，實際上用電量係咪同WQHD一樣？

點解更新完用samsung health 跑步， 把聲會變咗普通話架

就咁睇其實 三叔算TUNE得粒888幾好, 溫度同865差唔多 但爆發力高一半
之後最多都係持平 無乜大幅下降低於865

sorry 想問on9問題，睇左幾個post都唔見有。我響1010訂左機，想響官網申請耳機同個tag係咪機到手先申請到?

部機個mon硬件係2k,軟件開1080冇乜意義
主要係S21/21+ 個mon硬件由native 2k cut落去 1080,續航如果長唔過s20就反而奇怪
不過s21+重過200g本身身痕想轉而家留守算了

所有人都係咁

睇過其實解像度影響唔大. 13個鐘可能差20分鐘左右，反而更新率較60fps 可以去到15個鐘.

2k去1080p慳電冇感,只係比原生1080p清
最食電其實係120hz

有冇人試過用電話SD card reader讀相，有d相插落ipad睇到（尤其是最近嗰d），但插落電話唔知點解睇唔到

頭先突然間一下手痕del左幾條片，突然間d相又出返哂睇

thx,啱啱見到登記期係1月27日先開始。

打機都差唔多咁款

仲熱咗

訂左21u case有咩推薦

睇來清好需要暖蛋

咁隻game 係鎖60FPS 無得再高嘛

有無s21表現？

#427 咪係..
開頭爆多50%, 長期高壓先跌到865 水平.

s21u喎
想知s21

上市後仲有更新優化

咪又係snap 888...
粒電細D, 解像度低D, ram 低少少, 會有好大分別咩..

散熱相信有唔同既

終於玩到s21u實機
個微距mode距離20cm都自動開到又幾正(初初以為要好近好近先開到)
想s20u轉s21u了

如果解決埋第三方app相機問題就完美

去咗幾間舖s21實機都係得粉紅色
邊度有黑/白色實機

換張卡再試

灰應該周街都有
白就Samsung shop

但你諗下佢寫26度test
香港熱天用可能5分鐘就降你頻

條片既測試係講野用測試工具連續高負載...正常人普通用應該幾難達到.

唔使咁驚有問題

就算降最多咪865..

驚咪唔好買

已經揀左s21u

反而今次我覺得S21U 做得最好係ultrawide,其他鏡頭都係小進步

@蘿蔔片仙女 @肉便已忘辭 不願面對

我最驚艷係10倍光學

同個鏡頭設計.

一個回千一 一個回二千五

因為S20U係48mp混合光學變焦,
而今次真係用個真正10x砌出黎,所以比之前好都好正常
反而今次粒ultrawide使用率高,近焦,淺景都係靠佢

仲終於上埋4k60

其實諗深一層 當年火龍810出晒事 三叔全系轉用自家u 贏晒 兼避過一劫

今次粒888又係自家代工 無奶油明知出事都照隊 可能係核心調動策略上面有晒心得點tune

不過其他廠未玩熟 所以先特別出事

ps~純粹鳩ff

吓, 我一直都叫人直接上S21U個喎.
仲有, 你呢啲對人不對事嘅行為真係好幼稚.

okok sor, 下次淨係tag佢

其實A90好撚正 A系最on99就係部部都大mon 難得有A系用8字頭chips

無計
A系嘅目標就係最最最主流嗰班客
而主流都要大mon
我諗如果A系有7.2寸啲人都照殺

點解我喺大埔去咗4,5間都係得粉紅色

張就吓,第一日上連登咩

巴打我撐你,我就唔會日日出街行3DMark stress test

note 20 ultra 個指紋都係唔多得

我細機就夠
除非佢第時s22/23 ultra出6.2啦

可能到時有S22 ultra mini

佢係中國少數仲肯評samsung嘅up主（影片上傳者）

呢排先講緊ip12 mini銷量唔好

去左屯市CSL 買S21U full pay, 態度幾好.

跟訂機次序派貨, Sales話 有機會2月初先拎到

code?

係啊 員工code+mox

無匯豐VS

mox?

mox bank 有5%回贈

如果ultra 有mini 又冇cut野衝得過呀

X2 我咁遲先買, 主要係S21 定S21U諗左好耐

S21U又太重
S21又無最新科技

講mini 係6.2in, 又唔係apple mini 4.8in.？(唔記得)

21u 100倍zoom

update完睇下先發覺有個新功能

清係好清, 但點解好似好白咁?

ai p出黎 可能

唔係可能

明明上個post嗰陣個個都話888大伏乜乜乜 (特別係@肉便已忘辭), 得我一個叫大家冷靜D 睇埋s21實機評測先下定論

@肉便已忘辭 仲叫我出咗實機之後掌佢嘴, 而家都係順佢意啫

都係第一代

上網好似真係快咗 唔知係咪心理作用

其實已經比起碌10果陣好勁多 碌10個指紋真係用到想打撚爆部機

打字快左

one UI 係有進步嘅

唔知點解Jimmy冇講呢個新功能

好似話只係高效能電量模式改咗名搬咗出嚟？

係
無IMEI 你登記唔到
而家依家亦未有得登記

白要專門店，但可能都係得dummy
黑應該一般大鋪都有dummy

s20+ 換s21u 有冇不智
見到啞黑就想衝
有冇理智分析

除左性價比之外，無咩不智嘅

手上有部s8+ 爆左mon
想問下係咪samsung最高？
260+500

sorry 發緊夢
手上有部s8+ 爆左mon
想問係咪samsung 官網 trade-in 個價最高？
260+500

比想像中差
100x 正路應該要睇到殞石坑
求其拍定用pro mode

頭先睇左睇
好似高通u有神人整左app可以set limit
到時研究下長期set 70%應該就perfect

70%洗乜app 你自己開中度省電然後剔翻其他option走咪得

暫時想去百記出S21 $6298，
HSBC 銀聯 回 $900
去海港城有 $1500 cash coupon
仲有冇其他抵D ?

佢個70%好似寫住背景網絡受限

咦係喎，而家先知

我S20+ 換S21

講得幾中肯

重量ok的話可以衝

光學望遠鏡咩

海港啲coupon廢
k11有200
mtr商場都有200

你會feel到啲電無咁好用

聽聞黑會甩漆

不智
1808p mon

k11

咁？

定咁

S20+機主如果而家一定要換機嘅話就只有S21U一個選擇
利申： 唔換

7舊水舊款相機影月亮仲好過佢

師兄部s20+ sot幾多h 用唔用到一日? 我部機用咗幾日好倒水 遲啲係咪會正常返

頭第日比較倒水係正常, 因為部機適應緊你嘅使用習慣.

諗緊，定去人仔台出S21， 5498 + 24分期 (未FC)

求sample

忍唔住係豐澤訂左s21 ultra
a50收840＋400，再用匯豐卡，埋單應該79xx

應該只有旗艦同中階試水温
不過＊＊＊第一水

等緊啲咩

等緊Fold3或者Fold4

700蚊二手機

thx ! 想問埋＊＃0228＃電池較正點用?

你估100倍光學變焦，
實際得10倍光學變焦

其實成日講AE
係咪要有人頭果隻至得
我有張DBS 黑色AE卡
果啲得唔得

當舊電明顯老化嗰陣先至有需要做

九龍灣wilson (samsung)有白色dummy

冇睇錯就個offer 要platinum card 先有

冇錯

姐係咁，有資格申請
但佢年費7800
佢無得wavie咪奶野
成部電話係度

呢張冇得waive
在意7800既多數唔會開ae 卡

買左21u, 準備買配件

究竟 充電係咩協議？
PD3.0？
定係QC？

PD

上面張圖係網上GALAXY S4 Zoom
10倍光學變焦 1600萬像素

對比之下gs4 zoom效果唔差過1億萬像素s21u

直覺上s21u 影月球應該要更清先合理

邊度睇到
any link?

上台價黎wo
198 5G 30Gb 24month

Fast Wireless Charging 2.0

USB PD 3.0 (PPS) certified Fast Charging for wired charging (AFC and QC2.0 compatible)

*WPC certified Wireless charging

國泰嗰張有得waive
不過ae優惠真係好少有

冇旅行去唔食美心呢張卡已廢

用hsbc vs去csl出s21u都有5%回

想問samsung而加啲機係咪原廠出已經貼咗mon貼？見s10都係咁
利申s10想轉s21

仲有 3 日

type-c to type-c pd?

唔會啦，S4 Zoom 1/2.33" vs S21 Ultra 1/3.24"

計埋賞家居
係8.6%

我好似射哂落去食肆

今日門市睇到

上台係4498
但現有客戶係5498， 好似係

海港城d coupon要消費先用到，但都係1500減500，300減100，100減50姐
唔係好廢姐？
諗住過兩日去出
希望fullpay到順順利利早d拎機
有無人諗過如果早訂但遲拎三星唔俾對耳機點算😅

S21U 有冇影相慧差問題?

yes and no

主鏡有但佢會自動轉去ultrawide,就冇

海港城coupon 用得着係ok ，同埋係指定商戶使用

然後D 商戶又指明減價貨品唔用得coupon

宜家2手s 20抵唔抵玩？
賣幾錢？本身s20好唔好用？

咁撚煩😅
咁堆食飯券應該易散d
諗主拎d A飯券去買godiva新年派咋

一定好用,影相又正Android唔建議2手
用完120hz果種smooth係返唔到轉頭

點解唔建議二手

咩機

你永遠唔知上一手點樣用
一有暗病個回收價即插水
又唔似iPhone個價企得咁硬
同埋要有單先可以原廠保養
買咗水貨又冇得用smart optopus
既然風險咁大,不如比多少少上全新買安心
利申：咁多年都係買全新

其實買任何電子產品都應該買1手la

我淨係知我成日攞部機黎睇av 打丁

個mon壞咪屌哂鬼
如果係女人機仲衰過男人用
現實仲好多女人唔care手機

睇唔出點樣男人care過女人

其實宜家好多人都會一年/一年半就換機 手機邊到care得咁多

宜家s20最抵係邊度買

追科技野既男人好多係錫住用到換機

胃信/誠哥
除非你係台機

咁我想問用WQHD DL條黎睇2K片黎就應該係用到盡，如果Dl條4K係咪都係2K質素？

咁S21相機點解又要上到8K？本身自己電話睇返都睇唔出

唔明想請教

跟返部機既Max resolution
但由4K downscale去2K係sharp過Native 2K
8K係方便你喺手機上面cap返張33MP既相
放上電腦/8K電視播會好啲

我見有巴打話睇youtube其實未去到2K，咁Netflix嗰d呢？定係dl落黎既先係真2K？

thx bro

個人經驗,YouTube 2K HDR就應該2K既
普通video大多1080p都唔奇
我煲Netflix開2K又真係清啲

如果你有做維修嘅經驗，應該會發現女人用電子嘢係粗過男人

可能關個"常識"事。例如我識人整相機，入水入沙多數女人用

有冇人試過個8k

sor, i mean 整機個人同我講，通常入水入沙嘅壞機都係女人用

如果用第三方apps黎影相會有慧差

用原生相機app影近野就會自動轉微距鏡頭冇慧差

今日玩過100x 相機應該無乜實際用途
note10 +比唔到理由自己換機，當9500-1100 csl - 1000賣耳機 7400都唔覺值

我自己當望遠鏡咁用

手揸郁少少好難對到喎，你話好清又唔係，我試好光既地方都好多雜信

黑色個底普通者，我老婆用12 pro max 我以為會似佢果隻底點知完全唔係

120hz 我唔打機完全feel 唔到有乜分別

第一次用good lock one hand operation
真係番唔到轉頭

100x都係for自己玩only, 影出黎嘅野差到唔會放上網的

當日常使用慣左120hz就會感受到60hz有幾差
打機方面反而真係冇乜用，因為唔多遊戲支援120hz

識玩

遠攝手機明顯未成熟
s21u 個所謂100X 似乎唔好得過7-8年前光學10X相機
其實相機光學變焦呢幾年都好恐怖下
30-40倍光學傻瓜機已經係好濕碎
有啲80x光學 個啲已經係癲到直接影土星木星

你地放buds會唔會俾單買家

我隻buds+冇獨立一張單

我之前都係
我發佈會之前打上去轉賞家居
等左一個星期度至轉到

好似nikon出？依家都仲有天文愛好者用緊
不過size上可以縮到咁細放落電話已經好大進步 用唔用得著係睇用家

拍到部n20u好靚，但現實銅色完全唔靚

6.9寸mon , 輕d , 有micro sd slot , 先係優點

今年個年費已經用分換左 唔係好捨得用錢比

Honest大叔竟然老實成咁，一定得罪哂對S21仲有些少期望嘅叔粉
申：長期Flagship叔粉，睇完個唔太完整嘅spec (s21u)，加上之前嘅DNS114事件，已經毫無懸念加入逃亡潮

咁樣好難比較喎，你用10X同100X去比較

同埋相機光學變焦最大既難題依然係實體鏡片唔夠位擺，同埋鏡片數量會直接影響成像質素
電話又要輕又要薄，但又要擺多d鏡片入去，暫時而家都做唔到

同埋80倍光學應該都仲未影到土星木星，我唔知你個土星木星係邊到

利申，係咁以google左一下80-125X光學變焦，冇深入睇，有錯請指正

逃得去邊
我就係iphone逃過黎

我都係

出s21 u好定s20 plus

睇完s21u 反而心思思想出部n20u係咪正常

on9一問之後轉唔轉得番賞飲食

咁選擇真係唔多嘅，尤其連LG 電話業務都準備賣盤，希望SONY加油啦。如果唔掂，咪索性唔換電話囉。寧缺莫濫，千祈咪貼錢買難受，或者買件明知會賣自己豬仔嘅監控硬件番黎，幫啲曲佳監控自己。

下一兩代電話未必真係電話樣，可能係wearable，而且5G outdate 速度或者超乎想像？

n10+ 想換 s21u
主要粒電開始老化

唔care價錢同手感一定係s21u，以大機黎講呢部嘢暫時係2021年無敵

咁快.. 一年多D ja wo. 我嗰部無咩問題.

同機型但我想等2022 到時應該全世界都120hz，而且5nm+應該無炒車得咁勁，今年其實tsmc 5nm都唔算理想
主要係我想睇amd gpu點，同埋非支那廠幾時跟進memc+ upscale，出個120hz 1440p mon睇720p 30fps網路影片真係

同用電習慣都有關嘅，我換完電無乜嘢

用緊s10e睇左三日s21 review，決定等多代
除左120Hz同屏下指紋外(s20已經有) 其他更新無感 仲要cut埋micro sd同3.5mm

一樣嘅使用習慣
呢排啲電去得快
而且得返15%就會幾分鐘內無電熄機

SD card嗰度
依家手機容量大咗咁多
Streaming又咁方便
SD又真係冇以前咁必須

S21我覺得起碼叫做平咗
所以閹嘢都算可接受
不過浪費咗S呢個名啫

焗住要換機又無理由買舊產物

老化+calibrate粒電，換電囉一係

當副機算數

衰在samsung cloud唔好用

你可以cal下粒電，唔會翻生但起碼電量會正確翻

有咩 app 推介？

我用Google drive+Nas咋
咩牌子嘅機都用到

睇下可唔可以頂多一段時間

s21 series係咁多年galaxy s 最靚s10果隻真心好撚柒

114後仲夠膽用samsung cloud

S10靚喎
S20就真係麻麻（機背鏡頭+顏色選擇
S21個鏡頭設計感好好多，又有白色，所以我買咗

其實個價同note 10 + 岩岩出個價差不多

samsung cloud而家入面係onedrive黎 微軟都送中我咪唔用囉，到時轉linux+nextcloud

一年只能轉一次

想問下csl買機可唔可以用google pay?

間舖有pay wave就得
Why not
我見佢都係拍我張signature

4百幾g, 都唔係好重姐

但都要比張實體卡佢話要打返卡number 落張單道

電話開比佢睇得唔得？？
重有係咪邊間定就要去返邊間門市擰機，唔可以話去第二間擰？

csl有staff offer
s21 256GB $5698, 送200clubpoint
s21+ 256GB $7148, 送200clubpoint
Ultra 256GB $8598, 送200clubpoint
Ultra 512GB $9598, 送200clubpoint
覺得有用自己pm

佢出果張信用卡單
不是有卡號碼咩

全新Samsung Galaxy S21/S21+/S21 Ultra 減高達$1100 員工限定
S21 $6298-$600 = $5698
S21+ $7998-$850 = $7148
S21 Ultra (12+256GB) $9698-$1100= $8598
S21 Ultra (16+512GB) $10698 - $1100 = $9598
－－－－－－－－－－－－－－－－ －－－－－
員工限定優惠
打開網址show QR code去csl 1010 自己買機（不須上台）
如果冇顏色或者冇貨, 可直接訂機
門市有咩貨/有咩色自己問門市自己處理
冇得做分期付款 Credit: 蒸魚用鋼碟

優惠QR code :

其他產品List:

追post先知原來已經有人share咗唔好意思
我都留一留自己條link

啱呀，我從來未買過二手嘅電子產品嚟用

Me

300蚊係開5G plan 唔係買機
買機好似1蚊都冇

好多 Samsung 嘅嘢，Sony Mobile 永遠畀唔到你
點都揾位入下 Sony 先

呢度個個trade走S20u或Note20u嚟入S21u
你就買番件垃圾返嚟

20+天下第一

n20u最大缺點係1-4.9× 近zoom會差過s21u
s21u加咗3x鏡真係好實用
不過唔追求相機 又想用筆可以考慮n20u嘅

仲有彗差問題都係s21u解決埋

想問你地會點用盡one hand operation?
我淨係set左 下搵通知bar, 多工畫面, 熄mon only

s20有update, 隔離post話 remove左支那code

Note 20ultra幾時已經變咗垃圾

無微距功能係死罪

就等於你睇到遠嘢，但睇唔到近嘢
同老花無乜分別

蠢左

想分期既話官網免息分期應該係最底..

-1100 用卡full pay 再用簽賬分期，D 息仲貴過1100

再加冇得同開2k120 指紋飄忽 電偏弱

淨係120hz mon同個指紋解鎖已經值

光學80幾倍已經zoom到木星土星,當然唔會好detail啦

手機個種光學zoom應該係用多鏡頭做出嚟，21u 100倍好似係光學+數碼+ai 混合變焦，始終同相機種光學不能相比，當噱頭，有排追。

賺左幾皮？

係就好

如果s20+同s21比較 大家會簡邊部

一個賺100 都肥啦

s21u個10x遠焦得10mp, 108mp係主鏡黎。
仲要用10mp進行去到100x數碼變焦，先天已經影響後天極限。
你想清期待下代會用48mp10x鏡頭

好似1個30

s21

利申 s20+ 轉 s21

新資訊
今日去綠店問
s21u銀全線無貨 未必係2月4前拎到機
staff話未必無證拎到buds

未必無證拎到buds
咁都得

送buds唔係預訂就必送架咩

都正常ge
無啦啦俾個code 可以平幾百至千幾

換領方法：
1. 推廣期（2021年1月15日至1月28日）內於香港及澳門特約零售商或經銷商預訂Galaxy S21 Ultra 5G手機（「指定產品」）
2. 購買期（2021年1月27日至2月4日）內到預訂商購買Galaxy S21 Ultra 5G手機（「指定產品」）
3. 客戶須於購買手機後的14天內完成網上登記換領Galaxy Buds Pro 智能降噪耳機（「禮品」）
4. 於登記網站上載購買單據及預訂證明及手機IMEI相片
5. 登記資料經核實後，我們將會向你發送確認電郵
6. 客戶須攜帶確認電郵、指定產品、購買單據及身份證明文件到以下換購地點換領禮品

samsung要求 2月4前拎到機

想問下去朗豪坊痴嗰張mon貼同出廠貼比較係咪差唔多?

s21u銀 卡緊2個點

買左s21u銀既建議打電話去問下

之前一早訂嘅都無貨？

有冇人考慮到時放左送個buds pro
自己買番對黑色

你本身用開邊部機先? 我就n10+轉s20+

其實未解決 只係用咗個超廣角呢代替近焦
睇下未來主鏡解決到嘅話，用108mp近焦影文件真係勁過公司scanner 可能連紙質都可以放大出嚟

白色真係咁差咩
我反而想要紫/白
可能平時開既tws都係黑色主色 有啲審美疲勞

點解換部細機

仲諗住今日訂s21u銀 宜家仲要唔肯定有無buds pro

唔知 除非佢講明第一批拎機

睇怕要轉黑

csl訂應該都有掛

綠店trade in價高

唔trade機 csl應該最抵

係1010訂係咪都應該打去問下

又冇S20 FE

一陣去訂先

手感
加上預計就算s21細機續航應該都唔錯

我仲諗緊s21u定s21好

俾得起一定s21u
買s21不如s20/s20+

出去訂s21u了~

接受到s21u個手感重量一定直上

又鞭

你分幾多期 8000幾蚊同銀行分期應該唔洗1100呀?

我分3皮嘢都係畀700蚊

24期

連埋其他簽賬8000左右兩年2千幾息

個一定係你自己定嘅姐
兩部機取向都唔同

BTW s20又冇256 指紋又飄忽 電又弱
2k行1080個mon又發虛又食電

係得ram多過s21 但預計都冇乜感知

我訂512銀㗎喎
唔會咁多人買512啩

同埋價錢差唔多, 梗係買新不買舊

大不了早D換下一部

外加一路嫌s20粒超廣角拍唔到60fps
s21終於拍到60 s21u更加拍到4k60
但始終著重手感多d

師兄咁理性留名畀啲淡友屌
利申：s10+訂咗s21u

其實諗諗下都係 始終預計呢一兩年內都未必有旅行去
s21u相機再好都有少少得物無所用
到時可能分分鐘都轉下部

21U好後悔冇訂512,訂咗256
好忟水

正常，n20u有優點

電量s21U samsung cpu 版，唔理想，唔知888會點？

線店 5g plan有冇伏？
即減1200到2000
本身冇約

解鎖呢類頻率咁高嘅操作
你問我呢個s20+用家就真心唔建議出20系列

真咩
我S10+都秒解 命中9成以上(無mon貼)
係我指紋好易認定點
利申已訂S21U

其實放啱位,蜻蜓點水,搞掂

唔建議上5G plan,又廢又貴

有部有質嘅飛躍
何必辛苦自己對位

我係因為2K 120hz同10X optical先訂21U

清好好耐性

S888講來講去係穩定性不足
即係所謂5秒真男人 華為粒kirin 9000既TSMC 5nm一樣有呢個問題
不過冇三星5nm LPE咁嚴重 傳聞話三星為左壓低成本
係G閘切得太薄 導致漏電率係偏 特別係高時脈上
呢個就係穩定性問題主要原因
其實兩間廠5nm實際出來都不如預期咁理想

三星5nm LPE不及TSMC 5nm係事實
因為三星7nm本身分LPE & LPP 但後來7nmLPE改名nm LPP
7nm LPP 就改做5nm LPE 目的係為左同TSMC搶單
基本上就係大約TSMC N7+ 水平
但TSMC 5nm(N5)本身對比TSMC自家N7+/ N7P
性能&功耗都提升好細 主要向提升密度方面
密度愈高 漏電機會就愈高 發熱就會愈大
TSMC同三星一樣有相同問題 不過三星更嚴重
TSMC第二代5nm(N5+)先係提升性能&功耗比

S888話翻車甚至可能同S810一樣就擺明太誇張
當然屌米11就係佢自己問題多過三星問題
屌米舊年部屌米10用S865最初都有話比S855更耗電問題
甚至S20剛出夠話S865有發熱&翻車問題
本來每一款晶片前期同後期功耗就有少少唔同
因為不斷量產 生產良率&工藝成熟度會有所提升
而且屌米年年新機一出都各種BUG唔係咩新鮮事

S888固然三星問題係主因 但高通PPT亦都吹得太勁
令人期望太高 到現實不似預期自然令人失望
Adreno架構冇改 GPU規模都冇咩增加 頻率仲拉到840mhz
想有能耗比會幾大提升 就算改用TSMC都應該唔會太好
S888輕度及中度負載既App基本係比S865強
長期極限咁用咪就變返S865水平
耗電及發熱以台版S21U(S888)對比S20U(S865)
睇網上評測基本差唔多
係非極限情況下比N20U(S865+)更快
而且係愈來愈多S888新機出
睇Vivo V60 pro+ & iqoo 7 S888似乎相對S865要下多d功夫去tune
唔同牌子差異極大(指緊屌米11)

唔好比屌米11嚇親以為每部S888都係火龍噴電王
就算換唔換S21都一樣 其它牌子之後一樣會出用S888新機

可唔可以話係屌米垃圾所以先壓唔住888？

小米吹到啲嘢好大但最後交唔足貨係好尋常嘅事
所以佢地啲「性價比」真係睇下就算

四年前android機

其實問人邊部好之前係咪應該問吓自己對新機有咩要求先?

啱啊無要求不如買中階

而家有唔少人同時要用2部手機, 所以正機同副機嘅要求可以好唔同.

去德福用citi信用卡出s21幾抵
5698 staff價 + 德福買滿2200送200 coupon + citi簽5000送250 coupon
加加埋埋送成450

屌米最叻就係抄 叫佢地爭第一就係咁既下埸
其實一d都唔唔奇怪
連vivo V60 pro+用膠皮底表現都好過屌米11

之後我主：S21U 副：S20+, iPhone 11
主要係私人/公事用
如果強制安心出行都應付到
旅行唔怕冇得用或者經常要叉電

對我嚟講屏下指紋需要改善嘅係辨認成功率同埋手指可以放置嘅範圍.
反而速度方面我覺得S20嗰個本身已經好快.

我副機仲用緊6s+

最後訂左s21紫了

4.5g 都有得減

上4.5G算啦,香港未有全速5G
除非你好想比人知你好有錢

高通好似係第一次係ppt吹咁大

有冇人知good lock ->home up->home screen-> "favourite max count"係咩黎

又廢又貴又哂電

利申：頭先就係咁買
前前後後平左1100

主要係S865外掛X55
S888內置modem理論上好啲

仲有幾日就有機玩

4.5G 10gb 4gb全速
188/24M -$800
用緊自由鳥4G$160 12gb覺得好抵

幾個月前買咗n20u 想 trade 走佢換s21u
邊度賣走n20 u 較多錢?
見3星個網無n20u trade 走價錢

同我一樣
應該都係胃信／胸襲收最高價㗎啦
我就去咗胃信trade-in，因為本身部Note20u都喺胃信買，回收價會高啲，加上而家再有多＄500回贈

trade 咗幾多錢?

超擔心喎
打左去三星問
佢話就算你第一日訂機
如果2月4日無機申請耳機
都會無左個耳機

極限性能個度唔算吹大嘅，係功耗比的確差過預期，exynos1080一樣係咁，不過1080係次旗艦所以其實個絕對性能超越865已經收貨，三叔個工藝無得抵賴嘅，只不過今年tsmc都唔係好咁解

被佢壓價後，回收價＄6450（已包括＄500回贈）
佢話我叉電位有花痕
胃信就有呢度唔好，會驗屍咁驗
但胸襲就check得比較寬鬆

睇下咩size

唔一定
不過依家主要係u銀

6450 都唔錯

用MOX 5%唔係仲抵咩?
5698 5%有285
但德福有200 又幾正

豐澤有花一樣要扣錢

個價係定左咁扣，主觀當唔當係真係好睇店員

係就係……
但肯定胸襲會鬆啲
同樣叉電位嘅輕微花痕
胸襲唔會當係問題
兩間舖我都買過唔只一次
兩間舖我都係會員

smartone會用紫外燈照,有細微裂痕都即扣一千

照目前來睇S870應該唔係咩所謂S888翻車既產物
似係之前有消息話三星5nm產能不足 高通訂單被削減
S870可能係高通另一手準備

三叔未必會用870仲有1080存貨

2間鋪我都買過唔止一次
好似上個月咁屋企人急買機要trade ,同一部機2間出黎都個價都係胃信高啲
不過最後citi有回贈先係豐澤
我都係2間個會員，但唔覺會員有咩分別

另外本身胃信個價偏高；如果之前部機係佢度買又再高少少,但其他大鋪就未聽過
唔計有無500，大家都有機會要扣下
可能最後都係胃信高啲

想問下可以做埋trade in ?

有無講係256定512無貨

佢個5nm咪得exynos2100, 1080同888，咁都可以緊繃到要減產

咁兩部都有好大升級
你攞兩部機喺手感受吓先 睇下個手感啱唔啱
s21 影相 電 螢幕 效能會好啲 s20手感好啲 影相都唔差 係啲電一般

好似話有大量訂單湧入 產能重新分配
三星半導體代工部門連自己人都唔放過
Exynos 2100 & 1080 訂單都照cut

5nm有咩訂單？

三星隻5nm由7nmlpp改出嚟 難度低唔似會產能不足

都係，其實旅行影下人影下食物影下景要，zoom到咁遠咩
不過一步登頂果種優越感好正,而且隻buds live 俾人講到唔值錢咁
不過我都未諗好，窮l冇選擇權

我會加錢上buds pro

頭先去csl問
佢地話無收到通知銀色無貨/要遲啲先到貨

buds live 唔值錢極都未至於0價值
多幾百都係多幾百

其實由舊年開始有消息話TSMC 5nm產能滿足唔到蘋果
因為EUV光刻機出貨慢 所以有消息話蘋果部分訂單會交比三星

亦都有話三星5nm生產良率唔達標
高通用S870填翻市埸需求

頭先係csl訂完 s21u 256銀 佢地無話會唔夠貨 話可能會27號就攞機

apple寧願無貨賣都唔會揾三叔代工啦話

冇問
我就咁用staff code買機佢好似已經有d唔耐煩
唔敢問太多

咁又係 應該成村人去買

因為用staff code 佢無肉食

唔好咁容易俾人影響到自己, 首先要問吓自己對新機有咩要求, 然後按照自己個budget去選擇.
老實講我覺得三叔今年將中機同細機個spec閹割意圖引人直接買最貴嘅ultra係幾pk嘅行為同埋唔好以為S21U個鏡頭完美冇缺點, 其實仲有好大改善空間.

因為我冇mox
同埋citi本身都有50蚊左右回贈

不過citi同德福個cash coupon都幾多限制
citi coupon餘額要用citi card俾
德福coupon就有限邊款店舖用

但係咪德福csl買就要去返德福攞機？
唔想行兩轉

講真佢要執正嚟做嘅話
求其講每個code只可以買兩部/要員工陪同都已經得啦
依家完全唔check即係默許啦

晶片全線缺貨 台積電同三星都係

之前問過有d 1010 就話一定27有, 一d 就話可能要29

只要係fulfill samsung 個條件登記就有buds live

佢話唔知
總之有就打電話俾我

係公司的角度, 俾得呢樣野又唔block 即係默許, 特別係最近d 生意咁麻麻

有冇ching係三叔官網訂?請問拎機係送去你地址定係自己拎鋪頭拎?

係唔知有幾多落到員工袋姐
即係公司因為呢個code賣多好多機
但得極少去到員工度

明hea 你

員工本來食到嘅可能就係大家優惠咗嗰$1100

上面有人講俾code 個個有一百定幾十
但對門市個店員基本上係無, 頂多叫好過拍烏蠅

不過1010 好多店員以前都慣左唔憂做, 一係就做慣大客, 係寸d ga la

係有平咁多大家先去買je
如果俾得員工食咁多, 個客要俾原價, 咁個客不如去其他有優惠的買

如果個code係公司專登放出嚟俾人用
個所謂「員工」其實都只係一個dummy

Ultra減$1100又誇張咗啲嘅
減$800應該都夠

我知呀，但個啲係5nm? 條line都唔同，有得2調走啲產能咩？

想問下加陣係咪度度送pro 耳機都係銀色冇黑色揀？

唔可能啦, 要養三星廠

S10/+個背好靚喎
前面就真係差啲嘅
用金仔wallpaper叫做順眼啲

我反而覺得S21/+個鏡頭好核突

1個30嘅話條友分分鐘都執到部FE

咁搞笑，二手機有邊部無

所以最好去胃信trade

拎完上手 S21+ 淨機 重量又可以
唔計s20系列 由頭簡一次 3款都會簡返21+

S21+ 得1080p唔多夠用
又係8+256,又係冇得插SD
相機又同S21一樣,同埋唔平
plus最唔抵買,除非你唔想上ultra

應該係舊年s20+搶哂客搞到ultra賣唔出
所以今年特登搞衰s21+

用完Samsung 真係返唔到轉頭
最後都係訂咗21u

以後就算轉會
我應該會留部三星機做後路

Iphone有120hz先再出聲啦

我就是其中之一

S21 3部實機拎上手玩完一輪
其實ui software 同硬件 都感覺唔到有明顯升級感
應該話。。。感覺唔到s888 威威的地方

差啲計少左無得插卡。。。。頂s21
我依家s20+ 影相直入sd卡
完全感覺唔到以前啲人話sd卡拖慢部機的感覺

傳緊今年會用120hz ltpo芒

傳咗好耐啦

S870只係865p多100Mhz,
一樣係用x55外帶。
成件S870產品似係改名賣貴啲咁

一開波係Ultra佔6成銷量, 後尾俾plus反超之餘仲搶晒啲銷量添

咪又係驗屍
上次佢望咗我個mon 5分鐘話有印

以家見缺ram多d

想問買s20+ 行貨 邊度最平
寫明特約經銷商果堆細鋪係咪都係伏？

賣俾人咪算

samsung fatfat 晶片同ram都缺

有行貨貼紙就ok,當然我建議胃信

其實下年先係重頭戲
arm v9
amd gpu
屏下鏡頭
ltpo mon

samsung 最賺錢係零件 唔係手機

唔該巴打 我有睇過
但係同細鋪差成千幾蚊唔係好捨得
但係細鋪又驚中伏

最有型係減產之後大需求缺ram

Csl/1010 S21 256gb只係得粉紅色同黑色

即刻後悔咗

無所謂 下年咪又trade in换s22囉
今年啲優惠幾足
又staff code又buds pro

s21 官皮套
銀邊好覺眼 灰機會正路d

其實識玩既應該年年换機
食優惠 再食信用卡迎新
仲要年年有新機用

sorry講得唔清楚 我去csl係問s21u

唔啦 換機都有d煩

樓上有第2條link

啱啱先用完

回收價第一年跌$2400，第二年跌$1800，第三年跌$1200
所以第一年先係跌得最勁

我部銀色12 pro就係用緊啡皮套show條銀邊
s21訂咗白色應該會配官皮套
但最衰佢得黑/啡色
如果有藍就正

啲code可以唔洗任何證明都用到
咁大個漏洞都唔fix
除咗專登之外我諗唔到其他原因

又係時候問大家買咩套

佢特登，因為ram價頂爛市，倒不如抽空翻啲資源去搞其他嘢

下晝仲用到wor

官皮d色年年減

上部s21就係白

無乜好後悔嘅 你呢部s21u下年trade in個價都係靚仔，而且唔好怪我睇死，頭一代amd gpu同屏下鏡頭唔會好得去邊。 amd佢自己x86出啲第一代架構產品都瀬屎，點會黎到mobile就唔卡關

可能冇人買
所以費事入咁多貨
不過依家跟機買有半價都算可以嘅

頭幾個月跌價最甘 我部n10+等左3個月就5k入手，無穿無爛到而家

呢樣又真 s10plus係時候要收皮

好老土寧願買透明殼

如果s21u 係平面就好

之前條友應該攞硬獎品，上星期一我將之前條link, 整咗signal 同 WhatsApp 版。

皮套係咁
但鏡頭位唔包會正路d

係
明明個鏡頭位咁有設計但遮咗佢

啱啱去1010出機仲用到

我接受到透明套高鏡頭少少果種設計
至少辨識度高好多

你話冇優惠邊有咁多人買

而家先記得原來個code可以賺埋200club point
係咪要俾個app佢攞club point

佢今次實贏晒幾間電器舖

yes

好想快啲有機 部s10 plus 真係倒水

咁樣以本傷人好難唔贏
特別係ultra

係唔係ios咩

用緊第一代buds, 剛發現已收皮， 一隻大聲一隻細聲。想問有玩開buds 的巴打年半內估計用了800 - 1000 hrs, 壽命正常嗎

真
amd我反而有啲信心
但第一代屏下一定賴屎
到時可能個點位陰陽色

咁快就倒水

我日日粒電得返15%先叉，宜家都冇問題

大細聲唔正常喎，通常都係用到粒電收皮

我打機

買s21啦

細聲那隻有時有沙沙的接收聲， 但隻buds已過保， 冇得去朗豪check

因為佢都係做CSL
佢想人地用佢果個code

好似note 20 嗰陣嘅衛訊

其實s21仲用乜鬼套 膠底又唔爛
最多貼張mon貼算

幫部機著件靚衫係樂趣之一
有時又可以除咗佢

咁真係有無印先？有無印間間都睇
唔岩價咪trade再唔係去第間
要高一定唔係trade
但放2手一樣有機會驗屍壓價甩底

舊年啲套唔包又俾人話無保護
遲早連套都唔出

可惜

唔係
因為係我tg搵個層主同佢講
頭先7點去popcorn csl幫朋友出機, 個staff話有個code俾人瘋傳唔用得
問我有無第個
利申前兩日用左第一個code訂

應該係電子板出左問題，平平地收對贈品囉，3代同堂任君選擇

依家啲鏡頭大到變咗設計一部分
啲望鏡頭設田認機

巴打呢個邏輯 三星遲早連手機都唔出

有冇巴打分析下邊個套好

我都想知…仲諗緊買唔買samsung皮套

點會第一代
小米用三星mon都玩到第3代屏下

Amd 既gpu就rdna系列
衰極都勁過mali aderno

S20系列嘅官方套
未必完全一樣但可以參考下

屌你老味我懷疑仆街三叔專登cut 鳩埋送個case
出面又未咁快買到逼鳩人買佢個濕鳩case

原裝？
不如去睇一次實物睇下邊隻款岩你

個人用慣皮套
所以會傾向官皮
但佢今次太少色

你應該搵d套放上嚟交流下

紫色機透明就完事

三叔啲濕鳩嘢真係
我用緊s10+,唔用套會太薄同好易hi到條邊
s21u 我係怕唔用套放喺枱會好易整花個鏡頭

佢係同tcl搞，而且呢所謂1-3代全部都未商用，如果prototype都叫一代，咁galaxy fold都叫第n代啦
用rdna技術但個平臺已經係兩回事黎，adreno已經打磨左好耐手機soc，arm公版都係，amd隔左咁耐重返arm，第一代如果打和就已經不得了(仲未計工藝問題)

有冇消息知幾時出 A72
係咪2月尾？

a71就一月尾，我諗2月尾應該有得賣啦

S21 相機重有咁重ps 感？

S20系列好重ps 拉高銳利度

因為第一代buds 真係垃圾黎
利申：用過

A72會有咩賣點？
年年新年後就開始有成堆老人家問我買咩機好
舊年幫人買過4/5部A71

放心, 唔用套一定會好易花

佢個模具leak左，基本上一樣，只係今年個soc有機會係exynos1080

我都等緊a72

咁知唔知a52 幾時呢?

有冇5G？
我發覺5G呢個名都幾入屋
連啲唔識科技嘅老人家都噏得出呢樣嘢

官網S21白賣哂

我懷疑依家5G用戶究竟得幾多個

好快出，已經攞左藍牙同wifi個certification，正路應該呢兩個禮拜發布
a72反而進度慢左啲，暫時得模具，未有benchmark流出

等到人都顛

黑皮好撚靚

都明顯
想fix 既話一秒都諗到個方法

怕衝訊佢無貨
無得用個半價優惠

s20皮套嗰陣得三星專門店有

我部機喺薯嘜通買，喺佢到買套有85折，但佢未有得賣
訂左spigen slim armor

比起機套, 我比較關心S21U 貼咩mon貼好, UV自己貼好L驚

訂左有S pen的套

裸

癡癡地問: 有無人計劃攞假去攞機, 因為想避開d繁忙時間快d搞掂....

番一日工, 6日工一部手機就番泥, 不了

雖然而家D AL無咩用

前面打多左

個貼會唔會好影響個指紋解鎖？

我諗住咁做
反正個個月爆假

可以買Whitestone dome，S21U Amazon 79.99 USD兩塊，有5 USD coupon

因為上次 i12個陣成間門市都係去攞機的人, 搞到其他想搞番d台個d要等好耐, 仲見到有老人家一下怒火甘腦罵人地.....

自己貼？

俾人貼

有無睇岩咩款?
訂機時胃信會可以留, 因為間間d 款同顏色都唔同
一般大間分店會齊d

本身心郁郁想買 而家見到個code

有時出機遇著隔離係個咩都唔識但又要串嘴嘅廢老
會好想同佢開戰

新whitestone 對指紋有冇改善？
我用緊S10用whitestone指紋會難detect但係接受程度內

佢哋唔可以喺背後用自己嗰條咩？

27 號已經同同事調咗放假，一早去排定隊

想問耳機係咪要登記

想問下buds pro二手預幾錢會收到
冇打算換21u但係對個耳機有興趣

仲諗緊買唔買spen

用自己條link都無用
你諗下減咗成千蚊 當個差價本來有一半係員工袋 都5舊
而家用link嘅話 就算用自己link都係得30蚊

當buds live 2手加200
不過可能第一水可以高少少

所以反而好奇以往員工價係幾多
如果真係個個員工都有員工價又無限，點解過往無咩人提

3xx我覺得ok
單筆都26x
反而係中唔中意個套款式

員工價得iphone有折 折完仲貴過市價
呢次個員工親友價仲平過員工價

未用過Whitestone
但用過其他uv貼係唔同機，技術一等比一代好

你肯定27號一定有？

可以買完，有舖頭代工？
咁代工幾錢，有無舖頭推介

我果日都放假，好想知CSL無電話到
但可唔可以早啲去排隊

部機冇筆槽
所以個套注定係要咁設計

好幾間都肯定預訂係27
而且早一日有通知

唔知我21定22號訂s21白有冇得27號拎呢

突咗一邊好核突

聽講最快26都有

機一定係26到
但派唔派咁解

同你一樣想法, 到底要攞邊日?

我依家日日都帶單喺身
一收到call/sms就可以衝

我呢三日都放假，隨時都出得去，如果 26 號攞到就更好啦

用 Code?

n20u幾時先有oneui 3.0

應該等到 27 號換咗 S21 Ultra 5G 都未有

n10...

5g唔係只係用黎炒股咩
但唔用5g
我都諗好唔好岀部a71 4g
csl 2500重有club分

第一個透明膠好似幾薄幾正

個透明膠根本係以前跟機盒入面送嗰款

唔用5g住啦，而家啲頻譜咪係4g度抽過去... 假5g快得幾多

官網smartag 冇貨唔比人落單

屌hsbc個app冇啦啦唔俾用指紋登入

Wilson有冇得訂...個黑皮, 好正

想問csl買係咪唔洗登記 禮品 samsung 無嘢俾我登記

琴日去csl訂個時 我都有問
佢地話拎機個日會幫我登記埋禮品

只有專門店同samsung online store 先唔需要登記換領

個日店員話如果到時無現貨可以訂

一月最後一個星期，睇下會唔會走數先。

今次係咪無得跟機送？

又嚟?

但係睇過spec除咗新cpu之外
其他野都係s20+ 好d
諗唔到點解要買s21

禮品係咪即係buds同smarttag

你要12GB ram同sd card就s20

s21 相機, 指紋, cpu (一般使用), 電, wifi 都進步

係呀
我係問個buds係咪拎到機先再自己登記
個staff就話到時去到拎機會幫手搞埋

其實可以點幫手搞
啲禮物要用三叔account申請

CSL搵唔到2500有A71既 要上台價?

staff link pdf

你不如擔心4G減速好過啦

咁我就唔知可能佢呃我掛
或者幫我個個staff其實唔係咁清楚個程序就亂答
訂個時 基本上每樣野佢都係要問同事一次點做

我用緊嘅台好難再減速

我估到時冇可能逐個逐個幫手搞
因為大把人攞機
除非你係VVIP

新post
連仔ban咗標題出"𨶙"字

撚呢？

無追post~邊樹有CODE

新po pin左

A82 5g，會維持a81 翻轉鏡頭

揀左白色

今朝起身部note8跌咗落地都未有事
部機已經lag到就快連電話都接唔到
我諗就快要換機

其實哩類套同深水步福仁賣20蚊隻GOOSPERY差唔多

係咪街人買唔到SAD

無clubs 都得, 無得儲fun咁解
再唔係即場開account或者叫你login 左先

S21u係咪都係曲面

u係 其他唔係

上個po有

好快又爆po,一個星期推爆四個po

我用銀色機揀白

好快黃

最怕係5G容易發熱住新界又收得差

平面正阿